手機上網續約求推介

手機上網續約
現時csl offer $292 8 gb; $316 無限
有無更好選擇

利申 成日收唔撚到 想轉其他

TG me @thhhhhh

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks